其實可以再絕D, 唔單止移民, 如果全球所有民主國家連旅遊都唔比你黎, 中國人必跪低

跟本唔撚洗打仗出兵, 只要民主國家肯忍一時, 賺少一時中國人既錢, 團結起上黎, 輕輕鬆鬆就可以令獨裁中國自我反省

只要所有民主國家團結起上黎,限制中國人去當地旅遊, 我敢保證, 中國人必定跪低, 口講愛國,身體愛外國既香港政府官員, 第1個自我反省, 唔再敢霸道

跟本而家可以救到香港既唯一方法, 就係玩焦土, 同全球所有華人攬炒

有錢賺點解要反省，班人有心做一早就做咗，唔洗等到今時今日

呢個世界邊會有人同錢作對
如果比一千萬你去陪大陸人5日
我即刻肯

港共唔比英國官員入境

作為回禮, 英國可以限制支持獨裁,支持共產黨屠殺示威者既中國人黎英國旅遊

連登中二病人以為自己係乜

調返轉來講 中國唔再出口made in China產品
邊個會跪低先
根本唔work

教全世界做野, 連國際關係形勢係咩都未知

而家made in chi-na 嘅野已經少咗
好多都轉咗去東南亞

得罪講句
樓豬同陳雲有得揮

初一就係度發夢

東南亞都開始貴
開始去南亞

made in china競爭力

少左，但係冇左made in china全世界一樣跪低
高科技野大陸唔掂，簡單輕工業野平得黎quality 又勉強接受到
你講東南亞國家主要生產都係消費用品，去到生產fittings valves 汽車零件就仲有段距離

13億人市場，團你老母結咩。

白人真係以為自己可以為所欲為

啱啊，全世界都豬咁蠢
係得連登仔先諗到呢個方法

睇少d馬列毛啦

樓上班5毛收皮啦
又黎散播失敗主義
樓主條橋明明好得

坐井觀天